Google pixel night sight 好似好勁下

開始覺得發布會 iPhone 比較張圖係堅